Hi 淡友 (1246)

新手誤中1001

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

黑期5分圖個三角形非常完美

牛熊b死了

咁撚癲

個市龍到

美帝幾時都咁可靠
有錢而家點都要入啲貨

唔好再升啦 冇位入啦

知錯了，買返納指

痴那線 幾耐有試過夜期食左150點

夜期都咁升得，下星期一實大爆升

幾時先put得

前日入嘅UDOW 返到家鄉重有突
我見尋晚企得穩真係升得返

一車車肥熊送去堆填區

Thanks 鹽巴

牛軍返生

一開升2000！

嘰嘰！！🐒

又迫害熊軍

上返2幻4未又黎多次大跌
唔上唔大跌,真架

夾死

put緊

美股又升

港女痴左線

任佢武囉

變返正數，開心過中秋

又到淡軍做雞

咪gel la

熊船正式沉沒

237 cls

仲有2日
比你今晚武夠1千點又點話

係時候我牛發威

咁快轉勢，淡友又輸

細細件焗熱好味

都唔快
淡友贏左一個月

國家隊放完假返嚟沽到你仆街

邊有人信真係咁升

班大陸佬返到黎：仆街 又要沽過

班大陸佬：屌啊 賺大錢

大陸佬：666
放完個假賺咁多即刻割

多謝香港市民幫我地賺錢。

vix升緊

無香港人班大陸人有錢賺？無香港大陸死左啦

無位入嘅屌

直上240，唔過份

聽講有人啱啱入黎就痴Q咗線

跌咗好多啦

唔開市先來升

升撚到

點解港女升咁多

落雨

好撚9 等長假清哂先升

而家美股啲股災短到一個月都無

講個笑話畀大家聽
好入唔入
我前排入咗ZM

升到無頂，熊b死了
留名等睇我星期一jump

開定追悼會

似到頂

put 左老美

反手開始沽

要有信念

對港女麻麻

玩完了

free fall

記得鹽巴上個月好似係牛軍首領

港女麻麻 不如試試美女

怨念牛好似

我覺得掂到

今晚羊左2500.
聽日叫隻靚雞

衝DH喎

膠膠同薑B
不過試下去牛船

幫個B買尿片算啦
好快瀨屎

Baba ADR 290

個b瀨屎定個市瀨屎

QQ都52x
玩完了

我果個係熊b黎

完了 bear 軍 唯有求侵侵 放大技

Cls 升撚到

AAPL CALL 止賺，賺左18%

納DEE 11263 阻力位，PUT下先

硬到唔識落

Miki 275->270->279
有波幅先好炒

miki d升法同港女好唔同
玩慣港女成日驚比人夾
黎到miki唔信佢升咁多

小小機會都唔會比你

千升

港女生性病母倍感安慰

呢幾日都唔關港女事

唔知會唔會幾日後美女回調港女又跟埋碌落山

止賺曬

隻U乜料

231至235既牛軍手足

10月週k四連陽，11月回調再換近牛

最終目標285

跟

熊過

龍龍哈

升返啦無事啦

有news?

未知,無app有noti

美女插到咁夜期都咁硬

Ig跌到仆晒街

270->280->270??

升返啦

23888熊叫春區
掛住做野無走到

黑期上過238

叻叻

240 gogogo

宜家都238

有4 日 , 美女可能閪冧呢

長假過夜真係好慘
心掛掛咁

今晚美股會冧

牛軍仲慘有得睇冇得食

居然有人掛牛熊過長假咁撚傻豬豬

放假冇開市 好悶呀
去行街先

港女真係垃圾黎，美女起碼真係有錢賺，港女車都想食埋你

你仲有幾多張put

吉吉過最好

咪撚put 美女
我就是成功的例子
豬左8幻幾

我都玩唔到美股

-2

睇好都無用
我啲正股都唔升
我對港股好失望

唔驚 呢2年國慶完左都跌

淡友post既各位網友

中秋節快樂

身體健康

已經食左好多月餅🥮

銀行股就算啦

通常十年內番到家鄉

（全身而退）馬雲不再擔任阿里巴巴董事

巴巴

做淡爽過做雞
咁升法 放假都要比人強姦

我都覺，好淡都係，除非10000/30000先來渣沽

有息收 唔怕

收到個孫讀埋大學 咩都賺番晒

仲唔襯平增持

我銀行無錢

升到冇brake

其實咁早升都好
即係話黎緊呢幾日大跌機會增加

星期五一定跌

攞哂liqxxxxx la 仲想跌

港女唔跟跌

4日假期緊係吉倉 風險高 理得你琴日美女點升法 總要捱多2日

都係個句
正股玩美股好過

唔怪得升到仆街

liquxxx 已拎 星期一 24000見

熊過左 大9獲

道期又爆到九彩尋日debate 完插落去沽左既痛到呢

止蝕點都唔夠本多終勝黎

又扯想點

都唔知升乜鳩

我吉倉無所謂

吉吉哈

美女好奸 唔比港女食糊
星期一隨時渣都無

吉倉保平安

一齊全玩完了

放心啦 仲有幾日 咩都消化晒 最多咪平開

我睇過近3年數據
國慶前跌 國慶後就升
國慶前升 國慶後就跌

呢樣真

就算升
最多咪240
利申 put左
貓c9啲熊原來走晒
不過佢好似有留700 put

咁中秋+國慶嘅數據睇過未

而家就升得急

中秋呢啲細節日唔洗睇

奈b -2?

留番一張 輸少啲

咁中秋or國慶
適逢個年有肺炎嘅數據又睇過未

唔好再博故啦

出面有咁多 X萬蚊應該點投資既post
係咪股災先兆

月經post，證明經濟好，市民有閒錢

美國就係
香港叫個政府派幾千都唔肯

今晚出去食飯，聽朝行山，吉吉算

淡友今日又要做雞

係囉都冇謂兜
熊軍星期一等跳樓啦

冇頂

呢句廢過呀媽是女人

ok

呢句放係任意一點都成立的

痕指留意如果上到三幻二將會有牛熊大勝

班傻系唔聽我講，準備要後悔

升升升

薑b又贏

又笑我

薑囝好野！‼️

dji點入好

點入都得
新一輪升浪

美女硬到，今日唔知又升幾多

278 已經最盡

放過淡友啦 咁樣星期一會千sing

美股愈硬愈要沽
閪冧

希望美女生性閪冧la

諗起我啲貨

蟹哂

今晚會千瀉

就在今天！

你揸得一隻之嘛

瀉硬，不過我唔會put，因為put 係黑心行為

正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

put

似係想挾爆晒班淡閪再free fall

仲有張put呀

237 put 驚閪

應該差唔多free fall

靜...燈

升升升對沖下先

負面消息個市都唔跌 cls

薑囝準

sorry 收返

開市就爆J

就夾死啦

傻撚咗
一開市爆一百點上去

跌返啦

終於見到港女有幾十點負數
好感動
一時跟一時唔跟美股
好難捉摸

點解你會覺得我會咁醒係237先put

竹b喊咩
你又玩美股咩

勁抽

一棍200 點

美期跌成二百幾點
港女黑期仲係-幾十點

薑巴點睇10月

應該未升完

$83清咗AMD，同我跌落去！！！
俾位我入返

又中

可摸以分享點睇

納dee勁到痴左線

今晚好難玩

道指頭肩頂

好正

無玩 只係諗起幾日輸左三十幾萬 好空虛

有上有落

請隻大閘蟹你食啦 喊好唔開針
今日食左4隻
聽日又有得食

求帶

qq adr530

一層樓已經

大户

跌未呀

買左牛 Gel得未

真是太牛b

入得SQQQ未

之前28.3入咗，琴日22.8溝咗
諗緊好冇止蝕

sqqq溝貨係咩玩法

美期

傻閪金城薑老母比人屌

見住薑B比人追殺
好好笑

佢無抄名就搞到咁？

下星期一會跌

trump助手中肺炎
trump要隔離
今晚喺咪要熔斷啦

星期一9成9平開

登登表示：仲唔係我嘅

唔撚係掛 夜期call左

仆街點撚算呀

上唔返前頂
Drop to zero

怕咩 miki 跌d錢就黎港女到
港女星期一千sing

今晚美股仲唔閪淋好友笑左兩日又係時候準時交場

老美笑左成個星期
今晚可唔可以跌返今星期個d比我回下血

祝各位有個開心假期

要驗咁耐先有結果

開市前話無事
升到仆街跟住

最快要今晚先知
或者聽日

可能升呢

美期大棍

侵侵中左武肺

淆牛真慘

玩撚完啦今次

中共 : 利好

話左長假必有壞滿息

美期冧緊

算漏左

閪冧

咁你put左未

拜登要WIN啦

走左牛已經巧開針

侵侵出事
爺閪最開心
星期一肯定千升

屌 由276望到272都冇put

咩事

美期273
今晚會唔會熔斷

可能驗到話無事呢

確診啦窩

港女加油

首領

美股又變特價mode
又有上車機會

真係心思思想開個美股a/c玩算
可惜已經豬哂d錢

諗諗下依家trump中招
美股跌7%熔斷唔係冇可能wo

血崩了

政治市 唔玩啦

+1 好彩平左 跌吧 跌到深淵吧

確診左啦傻，仲要咁大年紀中招好似好難攪得掂
你睇約翰遜後生咁多都病到死下死下

同拜登辯論，咪中埋

股災

納指大棍到

雖然感染率高
但死亡率好低
治癒率又好高

奈奈為侵送上祝福

之前話唔知有咩藥有效就話姐。。
宜家 大把抗病毒藥

A 50 都好大棍

拜登中左
可以搵希拉莉頂上

Hsi到底今次會跟美帝
定係會國家隊全面進場

侵侵嬲起上黎到時。。。
又搞中國

醫返都有後遺，分分鐘選唔到

追沽算

唔驚啦 對中資股黎講利好！

輪到熊軍gel啦

好返的話 侵實搞爆中國

好似澳門醫療咁落後都醫番好
美國醫學昌明 侵侵真係未驚過
仲可以順便獲得抗體

納指跌到無brake

政治市無圖無位睇 CALL撚左港女 GG

星期一升到而家 借侵勢回吐少少姐。。。。
一陣話侵侵安全就爆返上去

我啲內銀係咪會升番
利申 支持拜登

呢兩日升咗噉多，無事嘅

淆牛gel 得一日，哭能左，唔該miki 落返264

日經同南韓個股市仲升緊既
佢地唔理美股架咩

阿屌原來有趺

睇ig香港今朝本身238
而家235啦

死亡之吻

你想燈到佢死為止?

美國佬起身就仆街la

造緊底 應該差不多反彈

我真係覺得會無事
又唔係啲咩絕症無得醫
美國醫療又先進
你話普通平民就未必醫佢先姐
侵侵喔 總統喔 實醫佢先啦
仲會派醫療團隊跟進
務求最快醫番好

佢咁老

驚佢死唔去要打仗仲好啦

係，而家凌晨仲未起身

牛軍唔好幻想太多喇，擺明係淡友設個局嚟

屌閪戈陣有心有力
又唔見無地話佢老
再唔得咪飲番2杯冰震滴露囉

收到風。今晚萬跌

你睇有錢出名個d人
個個勁快康復
應該有貴藥醫

HSI星期一 232

屌 好返都會扮死 團結美國啦

有無人頭先夠膽做淡

不如寄望誤診算la

計好晒. 隔離14日 臨大選前拯救世界

一放長假邊面gel先邊面死，定律嚟

好似阿扁中搶劇本

今晚又v架嘞

侵侵會係第①個

一定V, 有失業率同非農靚數據包底

升返啦美女

就算誤疹都最多只會話好快自行痊愈
點都入左中國數先

快d入貨啦

我覺得未必敢推到咁落
無乜特別真係分分鐘星期日就清哂D病毒
今日星期五你推到死老母俾人入貨星期一又要彈返起真係嫌錢多咩
而加沽係咪賭侵會病危

香港之前有個90幾歲唔駛一星期都出院

所以港女死硬

我 食咗50點
尋晚冇平張淡就晒呢500點

會唔會樂觀左小小

仲有23字頭咩

去左大酒店？

朝早都會平la,成200 點

咁大年紀死亡率好似60.70%

前日入左sqqq豬緊 好彩依家納指跌返啲姐

朝早明明好地地

朝早都跌緊ga

你點計的？

我見股票群啲人都睇好浸浸好快無事
可能星期日就已經好番
非農數據應該都靚
就算侵有事 登都走唔甩

過夜牛 星期一又要殺

屌 明明估啱會落27150
但就係唔得閒睇住就平咗

話唔定第二日可以即刻出嚟話美國製造啲新藥好好

懷疑根本無確診
全部都只係一個局

啲金價幾時又彈返上千九架
仲諗住見千八邊左右買多舊擺吓添

無時間再理中國
qq baba 爆升

星期一 二千

波幅日日有
最緊要唔洗輸

call佢老美
實冇事既

你唔係put左咩 咁驚做咩

我啲銀行股又要跌啦
可摸耳期貨跌 但銀行股升呀

跟塵巴個plan 225

V緊 今晚當無事發生？

淡友未再入場

白事當喜事 支那係咁入貨

塵巴好準架喔

無事啦 升番啦

跟鹽巴食100 點

你就好啦 有得玩美股

屌都話ig demo lor

我個ig開黎開去都開唔到
又唔打電話俾我
根本睇唔起我啲窮人
唔幫襯佢呀

打電話屌柒佢

蝕埋長途電話費

港女都係跌返去星期二收市價姐
無咩好開心
你話穿23000就話姐

原來delay 左一日

升返啦 無事啦

美國總統大選將在11月3日舉行，距今還有32天。

淆軍

好牛 驚西咩

有不祥預感，今日升

,星期一港女跟返美國爸爸千sing

反手行range

開市即刻扯上

rip

aapl

執27 點

方向出左未？264定280

自私食

唔買咪岩

升番晒啦

都未開市～
啲大支嘢都未決定點出貨
今晚先再睇啦～

今晚同我殺落去洗太平地

鳩估 : 今晚千跌

連不確定性都可以升咁真係只升不跌

一睇就知佢買咗牛

要求唔多
目標今晚穿270plz

大家要有無事精神

大跌啦

突然整獲咁野真係天意

如果今晚飛龍出爛數據就踩多腳，大家坐穩

崩盤我有經驗，選一周最後那天

救市又傾唔掂。。
星期一拖埋港女千跌

沽左平保會唔會有事
中資股你唔好跟老美喎屌你老母

宜家連拜燈有冇中都唔知，真係好多變數

尋日開晒POST以為你已經做咗the big short

薑仔係美股果邊俾人封殺做過乜野好事黎

走數lo

我成日係度貼gel 頭

gel 頭冇乜野la

迷信撚唔中意麻

沽平保仲要驚?

連美債都跌係咩玩法

我驚阿爺當利好消息炒上去
雖然星期一號稱無阿爺

走數咁小事都要封殺

得淡友post啲人最友善

冇得賭四日，好悶

我好惡嫁

8點半仲有靚數據出爐

隔離po有個傻仔畀人逗

星期三過夜嗰班牛軍
依家心情係點

睇透世事 人生總有意外

依家比起星期3
都仲升緊喎

23888 熊 等緊針

Ig點作準

都高100點喎

唔排除哩個係肥侵設出嚟嘅bear trap，你都知佢咩都做得出
一陣間佢走出嚟話冇事身體好好，就真係千sing挾爆傻淡

空空哈就唔使驚
得返2成電力股

比你跌埋今日，星期一咪又係平開爆上

中左都係跌五百點

咁嘅跌幅平時都會
搞到真係唔似係咩大事咁

無事 低開高走
利申 無玩

根本就唔會有事

又買大細

U.S. president Donald Trump tested positive for the novel-coronavirus on Friday morning. Shortly before the news broke, the U.S. Navy’s doomsday planes launched on both American coasts.

...

In the case of the E-6s, “it's a message to the small group of adversaries with SLBMs and ICBMs,” Hogan noted. The Pentagon apparently wants atomic-armed rivals of the United States—Russia, China and North Korea—to know that America’s nuclear command system is intact, even if the commander-in-chief might be sick.

分析都冇用
一有突發野就千跌

美國9月非農人口增加66.1萬人，連續第三個月下滑，失業率降至7.9%

做淡就係咁，博一啲連自己都唔知咩事嘅跌市，只係有直覺話你知要跌

黑期同美期向上衝喎

大枝棍一嘢打上去淡友又當發咗場夢

利申：除非華府後續有咩行動，否則應該無乜影響

開市前已消化所有壞消息，準備大奇蹟日

巨棍

睇到連登個個話無事就知買邊一邊

真係好巨
頭先望仲係-300，寫完句嘢就-200

300 點棍

開頭10分鐘就棍上到咁

大戶平倉?

真係升番晒

有冇咁勁呀

迫害熊軍

仲有星期六日

逃生門定真係升

如果下午暴插係因為特朗普
而家彭斯CHECK咗冇事
應該消化得七七八八

平哂D A50 call

我覺得係逃生門

彭斯無事係大利好

上呀

淡友真喺慘過做雞

真係大智若愚

不過做淡就係咁
強姦緊人都要被人強姦返轉頭

已被強姦

我都係食個飯姐餐飯好貴

做淡真係慘過做雞.....
都跌唔撚落

淆軍慘d , 有得睇冇得食

屌你我淡軍黎，個倉比夾左幾日好撚痛，今日盤前見勢個大好以為可以止止血，點止一開市升返哂

跌未呀，快啦

adr咁升得

依個隔離美股post既5線石琴譜???

老美真係好勁 幾次都可以做返上黎 唔好硬淡啦

係咪想轉燈

其實有冇參考價值

識讀大芋心先有用

仆街，道指好似想轉燈

做淡慘過做雞....

屌 雙頂？

屌 個市好鬼

道指硬閪到

9 半 $24 賣晒 SQQQ
轉個頭又升返

冇

只求港女星期一爆插

酒呀

你望下喳ADR咩價

會同期指拉返暈
唔係剩係睇佢

笑死 第一次聽拉番勻

大大力

大挾

拜登測試陰性

道指10分鐘扯3百點上黎淡友真係慘過做雞

CLS 印錢機入咗第2次市？

隻sdow 18.6x 一尻變左做18

納dee自己落地獄

痴撚線 dji一棍300點 幾多淡被夾死左

你好

返到屋企綠燈埋
DLS

你嘅對手係印紙機

有冇人知網易咩事？

我舊年 put 納dee豬到傻後就冇玩了。。。
宜家美女 剩玩正股同tesla

納DEE 做乜唔識升

大芋豬左幾多層樓

納dee原來重係食緊屎

打錯281喳

😲百幾個

所以唔敢亂黎 等等又話傾掂數
鮑鮑抬部野出黎

笑撚死

班美國佬咁冷血ga, 轉燈賀侵侵

就算唔關trump中肺炎事
都升咗咁多 調整下都要

太夜好難玩，比人操盤操到傻，都係訓先

miki 大跌61 點

出面突然多左po笑鳩圖表派

紫巴又話會萬跌
3位數都無

tsla 搞咩又瀨7%

3690 put 驚到瀨屎中😭

港女應該要上一上242再定方向
利申感覺派

想連登仔止蝕
嚴守紀律
7-8% 止蝕

Dow同s&p如果升翻兩日個圖都好好下
有少少似頭肩底

tsla volatility 咁大止個位要放好遠
所以炒tsla根本好難炒唔好炒

熊b死了

味升反囉 做咩呢

Weekend ig
Dji Hsi都插 搞乜

好想問吓巴打
點解銀行買賣牛熊手續費貴過券商咁多

玩L 完

Weekend唔係收市咩?

黑期

時間尚早
而家睇都冇意思

hsi所謂嘅跌 都仲高過30號收市
好友有咩好驚 不如諗下239會唔會死好過啦

weekend 都咁大棍
miki星期一實千跌

有幾呀

ching平行時空

Hsi跌多咗

侵情況幾好

Ig 棍上

just flu
trump no problem la
dji go to the moon next week
bear army mola mola

侵一出嚟 IG 就升返啦

抽咗50點啦，隔多陣話情況良好就轉燈

尋晚12點係轉左燈
但今朝又跌返百幾 證明出左黎都無咩用

明天開市咪又係升 驚咩

係就好 有幾手qq

宜家現價同期指既差距
明早有無投行肯幫手掃返上去丫

4日假無市真係悶到喊出黎

竹ching

輸60萬

現在全玩完了

個個都咁有錢
係我咁窮

抽唔抽ibond？有兩厘喎

竹ching 現實都要過 唔輸都輸咗 慢慢再嚟過

話自己窮先係最有錢

26歲有60萬
要重新起步唔會難 加油

不過首自要戒牛熊

我呢啲係真窮
睇啲輸錢post
個個咁後生就有咁多錢輸
我覺得自己係0

我九月都輸唔少

4日假就黎完啦

迫不及待好想玩玩了

長期玩動物一定係輸
比你羸左十次又心雄越黎越大注
呢啲係人嘅天性黎
然後就係大注果一鋪清袋
輸左又要追 唔服氣
賭場都係咁越開越多~
得閒玩下即市執幾格幾千蚊就算啦
唔通要返去7月頭咁9買就羸錢咩

動物果種斬倉其實輸仲多，比人當做止蝕

有仔仔養

牛熊最可怕既地方係贏好易，但輸都好快，一輸想追數10萬一注打多兩三次就乜都間無晒

未試過牛熊贏大錢

玩咩可以贏大錢

我輸左百幾萬都係咁
無既
人生已完咪又係咁過
唔媾女唔買樓做毒撚其實無咩問題

我要溝女同買樓

連大錢都未試過贏到

竹巴 take care錢無咗咪揾過！
用剩返嘅錢試美股啦

聽日平開好嗎

明天大升 25000

醉巴乜嘢過夜？

直上三幻典

就係贏過大錢先輸得多

大户巴
仲put唔put油
我睇仲有得跌

吉吉

me too

明天重牛肥肥ADR 升到爆炸

80k點上900k

All in 單邊升市
或者3690 QQ牛
7月 8月升到仆街

休息咗四日又要再淆過喇

我都未試過贏多過3k

好多年前 係噉推落QQ牛 大概用咗兩三個禮拜
賺咗 之後換近牛再all in，嗰陣真係痴咗線，推到幾千蚊一格都繼續all in.....唔明自己諗咩
之後預中回調就gg

真係賭大細
同all in tesla一樣

幾千一格嚟講 其實諗返都癲，講緊1蚊就10格，QQ一日10蚊上落一啲都唔多，即係一百格。。。

識忍痛止蝕好重要，千祈唔好all in

竹清玩7000 一格

好想將筆錢放遠牛

有錢就玩期啦

唔熟

咪同你玩牛熊一樣
買trend

期算好玩。
日間放唔到 都可以係夜期到止賺/蝕
風險變相低好多。

你哩個策略係得就哩個世界唔會有窮人喇，無野係穩賺㗎
唔信咪簡單自己開個demo嚟試下個策略

打左你是但一邊靶 即刻反向急回打埋你另一邊

miki大爆升 牛Gellll

一黎出單邊打你靶已經先輸一舊錢
二黎如果單日反向你就兩邊都輸晒
而家好難玩 一個月都冇邊幾日係大單邊 日日行range磨你都蝕死

黃雨

開市先黎落雨，唔通連個天都唔鐘意牛？

落雨唔係應該put咩

Hello 今日買乜 求carry

落雨應該高開高走，咪話我燈

紅雨啦屌你老母

熊過的我等死中。。。IFC留個位比我 嚟緊

開熊快d去驗腦啦

今日240？

醫生：搵唔到要驗嘅部份

屌

sor,打錯，緊係put

笑還笑 IFC 都要留返個位比我

吉吉放假

從來無落過車

290熊 啪

仲後生 加油

如無意外 一開市我又要蝕50k

升到上太空

今日紅雨

跌到pk

落狗屎

升埋呢兩日好啦。
爺閪就返黎 + 12/10
到時千跌rip

閪冧係呢鋪

上證幾時開返？

開市千升

10月9號開返

賭場又開

爸爸

隻隻都XX高

正，又爆升

屌你老母

QQ

淡g

友邦仲痴線

勁假姐嚇鬼咩

熊軍 酒呀

我係咪眼花 qq勁假535？？

幻覺黎咖啫

競價龍7到
熊軍gg

競價咩料

千升都未返到屋企嘅

咁似七一放完假嗰次

要兩次千升

快了快了

DH開市姐
嚇我唔到既

我都係

期貨239

侵侵出院，今晚美女大爆升，聽日港女又可以升期易

咁仲唔入定d極牛

高開低收，又一棍大既

巴巴勁假升十二 QQ升廿二

熊柱一開市即啪

大升

升咁多

根據傳統 高開結果都係低走

收巿倒跌

25000見

.240啦

至少跌一半

侵侵太早中招啦
尋日中熊軍就有救了

qq aia托到咁
遠熊都準備rap得

240啪

幾日咩壞消息都消化晒

有冇熊list?

239

工傷

235-240
2000張熊b死了

熊b 死了

又有人要jump 了

Cls

呢到有冇熊軍

23934 put咗
原地打

大戶：無一二百點近熊食就直接食遠熊

贏左好多個月
好撚開心

準備開市訓身

六百點

哇239 死晒

驚西咩 比埋你升穿240
轉個頭咪落番去 235

580點

240

千升？

啱

DH開市 準備入熊

似係先殺熊 再殺牛

開市不問價熊佢老母

熊b熊熊哈

個裂口大到

重有成個月 呢個位唔開張沽都唔對唔住自己啦

52450 玩一日

開市唔洗諗 直接put啦 你估冇爺閪真係咁好升咩